有無人從演化論 / 生物學 / 社會學角度解釋愛情？

老老實實
睇得多感情台
有時都會問
愛情普遍都係失敗例子居多
咁點解仲需要愛情？有時佢仲會令人失去動力
從功利主義角度，如果目的只係為左繁衍後代，根本唔需要愛情
從演化角度黎講，愛情可以話係進化既產物，點解會係咁？
係咩原因令人有呢種慾望？
有無方法超越呢種慾望？

睇得多戲，大概你都會聽過，愛可以令人超越一切
但現實係唔成功既愛捆縛住人類社會發展
男男女女關係搞得唔好會令到人不思進取
相反，為愛情以外既目標努力而成功既例子比比皆是

其實我有答案，不過想睇下連登仔有咩高見

無咩高見

呢個問題同射精應該要分幾多次射 , 每次應該要射幾多 , 用咩姿勢射 , 射到幾遠係一樣

解釋左咁又點 ?

失敗個 d 先會上嚟叫春 人地幸福緊唔通話你知咩 完

發揮求偶本能之嘛，第二個條件好啲追你走咗去啦，講到世間真理真善美咁偉大做乜

你覺得愛情包唔包括樣 身高 社人要地位同錢？

呢個係普遍情況
但我諗上得感情台既巴絲大多覺得自己係真愛（覺得自己唔會走 ）